它们基本上是固定在每个轮毂上的实心铝盘。让您的亚视更加坚固的六种方法|泰勒·弗里尔/户外生活| 2020年9月17日|科普
这些矿物质可以作为成核点——当瓶装水冷到足以结冰时，它就会变成一块固体冰块。用瓶装水和冰建造冰塔|贝萨尼布鲁克郡| 2020年9月16日|学生科学新闻
他们在任何地方都很可靠，如果有一个游戏经理，他们会过得更好。我们知道一支足球队会在第一周获胜。但也许不是“足球队”。ziegler@fivethirtyeight.com)2020年9月14日第五届第三十八届
我们知道这将是一个坚实的，彻底的和有凝聚力的投资两年。在2019年实现盈利后，Politico-EU计划今年收入增长10%| Lucinda Southern | 2020年9月11日| Digiday
该设备被微软称为“世界上最强大的控制台”，将支持4K图形，并配有固态驱动器，比以前的视频游戏硬件加载速度更快。官方消息：Xbox Series X将于2020年11月| radmarya | 9月9日| Fortune |发布
国际危机组织的马克·施耐德（MarkSchneider）表示：“这需要进行大量扎实的谈判。”。会见美国下一任驻古巴大使埃莉诺·克里夫特2014年12月18日《每日野兽》
到了傍晚，我洗了个澡，吃了朋友给我带来的汤，在房间里睡了整整12个小时。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
因此，利用公园和娱乐的魅力创造一些牢固的结合时间并没有什么错。狂欢观看是新的结合时间|每日野兽| 2014年12月10日|每日野兽
但我很清楚他对此很反感。克里斯·布朗与德雷克的宿怨仍在继续：布朗声称前女朋友卡鲁切·特兰（Karrueche Tran）与崔西（Rizzy）|马洛·斯特恩| 2014年12月7日|每日野兽（DAILY BEAST）一起作弊
现在，这位孟菲斯的国会议员是其核心小组中为数不多的南方白人之一，曾经坚挺的南方是深红色的。南方民主党不会再次崛起|本·雅各布斯| 2014年12月5日|每日野兽报
当天气转晴时，山谷是一片坚实的白色，群星闪烁着，仿佛在北极的天空中。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
我希望法国政府能以比“谢谢你”更坚实的方式来认识达马德的这一惊人之举。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
但使尼科不朽的并不是他作为外交家的才能，也不是他非凡的头脑，也不是他扎实的学识。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
害群之马被送到客厅，放进一张装满瓷器的茶几里。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
在我的房子里，从来没有足够的食物来吃一顿丰盛的饭，我的土地也不够，甚至连一只昆虫都吃不下。我们的韩国小表弟| H.李M.派克